大家去日本旅行通常幾點起身 幾點返酒店？

6:30am起身
成日第一個去食酒店早餐

10pm 返到酒店
正唔正常？

番名睇連登仔話chur

Between
我就大幾六七點起身
夜晚八九點番酒店

咁當然如住溫泉旅館會hea d
一早返去浸同食dinner
7點幾起身

邊有通常
行程密咪早啲起
反之

咁密同唔密咪反映到preference囉

10點起身
20點返酒店

11點起身，一兩點翻酒店

咁夜
去無料案內所？

去京都就會早d起身，7點幾起，早d去玩，下畫5點幾就玩完d景點，搵個地方抖抖再食野，返歸屌床。

11點起身,9點幾返酒店

0830起身
0300訓

又要預時間等巴士

屌我同你差唔多
有晒行程一定要去晒PLAN好既地方

比得起錢可以uber既，始終京都好多景點開得早收得早。

俾唔起

東京就6:00起身
趕尾班地鐵返hostel
儘量2:00前瞓
去其他城市都係6:00起身
但21:00通常返到hostel

9點醒
唔過12點都唔返酒店

8點起身
9點出門口
夜晚6點返酒店沖涼擺低野
7點再出去食飯
12點返去
1點幾訓

好chur

9成時間都係8點起跟住食早餐, 跟住9點出車 (自駕遊佔100%), 夜晚7點半到食晚飯, 晚飯後就番hotel, 有時飯後行1粒鐘Donki 咁. 12點到實訓, 因為揸車實支力

就算東京
好多地方都夜晚八九點就關門
係餐廳開得比較夜
所以唔會太夜返洒店

朝早幾點起身就視乎當日會去邊度行

好似明治神宮未夠6點就開門
我又唔想同其他人迫
就會一早7點幾就起身去行

相反去自由之丘的話
嗰度大部分店係10點至11點先開門
早起身去都無用

11點起身 3點返酒店
兩老要休息

8：30起身，9：30出門
10-11點返酒店

我21點係咪贏你

btw通常唔會訓 儲齊幾日通宵番香港訓
旅行要訓覺不如唔好去

喺九州
前2日太早起身（6am)
景點一早行哂太多時間
這2日特登book晏少少車
7:30-8:00先起身

8am返酒店2pm再起身

10-10咩都夠啦

我日日都係1點先返到 因為日日夜晚都去左機鋪打機

8：00起身落街食早餐
9：00左右去搭車

通常係1000-2200。
要預時間返酒店仆嘢，同等二朝要訓耐少少回氣。

六點零自然醒>食早餐>九點出車
早D出發，多D時間突發亂入景點/shopping

等睇連登仔話chur

仆自己？

好多景點都係要預兩粒鐘交通但睇十分鐘走得

自駕遊兩粒鐘已經ko 幾個check point

呢個時間差唔多啦

6點起身
夜晚7點返酒店

以前少去就7點醒 夜一夜先返到去

依家8點醒 10點先出門 夜晚7點返到酒店

係。去得多
自然冇咁chut

Chur

一定要全密全疏架咩

啱啱去完大阪
10點前出門口，夜晚11點左右翻到
夜晚唔係namco/round1就係磯丸

上次去大阪 8點幾9點先起身
8至9點返酒店 又出去食下宵夜

之前去東京日日都8-9點醒 等全部人食完早餐出門口都10-11點 最遲10點就返去airbnb

Airbnb 如獨遊想放低行李就不大適合

同你差唔多 7點幾起身
10點11點左右返酒店
日本玩真係唔可以太晏起身
除非你完全唔去景點

下老撚10點先起身喇 咁早起翻工咩 家陣叫你享受唔係趕rundown 去旅行唔係show唔需要跟足哂

下晝1 點出門囗，夜晚11點幾去賣宵夜返

一半左右時間都係中午後先起身；CM嗰幾日就早（打機、bookoff、頹食為主）

一樣

上便D人好CHUR

唔倦架咩